

Lösen: kettenregel gradienten 
- Gradienten abstiegsmethoden

Faltung: 

Durch kompliziertes Muster, dass über das Bild geschoben wird kann mann pattern Matching im 
bild machen

- receptive Felder werden auch gelernt
- die receptiven felder sind immer mit ungeraden längen 
- das zentrum des recptiven felds ist dann die koordinate des output (neurons im nächsten layer)


Die art der info verarbeitung die man auf dem bild macht, sollten repräsentations unabhängig sein.

Conlovutaonale Netze

Wichtig: nutzen die gleichen parameter um an den verschiedensten orten die berechnungen zu machen 


Skipconnections
===============
- Neutrale neue extra layers dazu schieben
- Damit ist der tiefe keine grenze mehr gesetzt. 


LSTM is used vor NLP